====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et j ' ai toujours le même sentiment dans cette ville bruyante et désor donnée , mais si vivante , métissée , partagée , sans aucune des pathologies de ruptures territoriales qui nous préoccupent aujourd ' hui .
Tokens having emotion: [ sentiment, préoccupent ]
Lemmas having emotion: [ sentiment, préoccuper ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee, peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ sentiment, préoccupent ]
Lemmas having emotion: [ sentiment, préoccuper ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee, peur ]
Total emotion lemma counts: 2

